個市係咪好差, 好想裸辭

過完年, 上司(Manager)同上上司(Senior Manager)都走撚左
兩年前入職，條Team 有9個人，到個Manager走埋, 而家條Team得5個人,
而家除左Manager個位外, 冇諗過補返d人手
新果M個要3個月後先到任, 期間我就要直接同新SM Deal
交野俾佢, 佢問我點樣可以令佢相信d野岩, 唔肯簽
屌佢老母, 淨係做, 我都已經用晒所有時間, 拎埋d野返屋企做, 做到11-12點
仲要我幫你諗埋點樣對? 對我野果個咪走撚左囉
人手唔夠, 仲要大興土木, 接幾個project 返黎做

但係好驚搵唔到工/下一份工一樣咁仆街
雖然短期冇經濟壓力, 但係好怕環境一度比一度差

去jobsdb揾下工囉。
巴打做邊行？

邊行
咩位

quit if you want to suicide

無經濟壓力又做到咁唔開心就走啦！

諗你就遲

呢啲情況個市差唔差都要走啦
唔升你就走啦

走兩個上司都唔升你
唔走都對唔撚住自己啦

你襟下jobsdb先囉...

廢事講, 驚自爆
做連鎖餐廳後勤

你個Manger同Senior Manager都走到,你果行個市都唔會太差啦
橫掂想裸辭,不如hea做,唔ot,做唔曬d野點都係你現任SM緊張d

屌, 就係之前兩個上司應承升我, 要等今年1/4
但兩條友自己走撚左
同而家個新SM唔夾, 覺得佢唔會升我, 所以1/4 都唔想等

睇咩行業咋
你行入去餐廳十個有九間都會請你
唔會無工做

仲有10日，頂埋佢啦巴打
或者嗰兩條友有交低話想你接棒呢

好老實
我做D野複雜度好高, 一時三刻其實好難搵人接手
佢搞走我, 亦會搞死自己
但係每次俾野佢簽, 好似迫鳩佢咁
唔欣賞我一個人同佢完成咁多個Task 不突止, 仲要成日質疑我

明白 咁應該唔難換

新官上任三把火 好正常 你係前朝既人 比d時間雙方磨合 真係唔夾先走

咁更加要走

諗諗下, 其實自己都傻
上年7月果時想走過一次(有人俾高d人工挖我), 亦因為當刻佢冇可能冇左我呢個role
果時為左留我, 果兩個上司俾左以下承諾我
第1係加人工, 當時加左$5,000
第2係請人幫我
第3係1-4-2019升我

點知除左加人工, 其他兩樣都係鳩up
原來諗住我幫佢地過左當時個難關, 佢地自己兩個走
當然做野都係為錢, 加完我人工, 我又貪圖果個人工直到而家

做多陣先 一路搵一路做 依家個市真係靜 好多人裸辭完真係食自己

D project 開始殺到埋身
手得一對,
你話佢研究緊D咩改善方案, 例如搵人幫我或者幾時請到人
有個希望都好, 而家連希望都冇
個SM 覺得我咁o既工作量係無問題, 已經專登有時11-12點cc埋d email俾佢
返工時間應該係9-6, 而家係拎埋返去做
仲要無OT錢嫁陰公

留戀原因只係
1. 本來應承1/4 升我, 我再升會係助理經理
2. 其他地方未必可以搵到助理經理, 有可能只係搵返而家title
3. 我而家個人個o係而家個post 黎講算高, 出到去怕人地嫌我貴
4. 去到第個地方, 未必需要一個咁專門做複雜野o既人, 我可能要做返d下欄野

人生充滿矛盾

咁就照做啦 你都識講你出到去搵唔返呢個價 你繼續做 老闆一定會升你嘅

冇錯，出面風大雨大，繼續係度做過世啦

戇鳩，唔係傻既都知上司講野信1成都死
一日未有信公佈你升職加人工都好信既

咁為公司諗，多謝你

我代表公司多謝你
btw title依D野,有咩好介意,香港地緊係講錢

咁點解唔搵高一個tiltle
或姐同佢講你做唔哂咁多野/串佢唔信我d野咪自己做一次囉
有時睇低自己唔想改變無人可以救到你，你開post黎都廢既

或者你望下政府，mtr d高層

按章工作

笑死 大佬你咪癲啦 你以為自己幾重要？齒輪嚟喳 無左你就會有第二個人做架啦 間公司你開？咁上心 人不為己 天誅地滅啊 嗱嗱臨搵過份好pay d 架啦

好撚差

send CV 出去睇下有冇人理你先囉

你同佢攤牌：
check嘅責任係m同sm度，宜家無m，一係你信我，一係你自己check，一係你宜家升我做M我幫你check 。

唔信唔緊要，我可以畀信辭職，不過m要三個月後先返工，到時m又無，o又無，啲野邊個做就你諗你。

好多F&B既公司, 因為同時有唔同既Reporting tools,d數又好難跨平台tie數, 如果內部d人係咁換, 最後新個批唔會知前人點整, SM,M又唔會落手整, 下面d Senior/Junior就成Q日ot, 死症無計

下次想走, 除非2個月內升職加人工, 無就即走,唔使

o岩呀, 我都好想屌鳩佢呀
屌佢老味, 我已經做埋部份以前經理o既工作
而家d野要自編自戲自演, 諗又係我, 做又係我, 對又係我
你唔撚信咪send 晒d file俾你對囉, 你睇得明咩?!
屌你老母, 問你仲需要d咩資料, 想點對, 你又唔撚講
夠膽咪唔好簽, 截住成單野囉

心入面當然屌左佢千百次, 現實當然係毒撚啦
睇撚住佢黑口黑面, 仲o係度問:"我係咪冇得對?! 我係咪冇得唔簽?!"
屌你老母, 辛辛苦苦做幾十份野出黎, 換黎咁o既對待
愈諗愈嬲, 聽日遞信, 食埋下個月星期6日

做得好

百屌成材
你而家應該諗下已經俾兩個前上司玩鳩左
預備定聽日點同上司玩攻防戰
水鳩你會請人?
升你唔請人又得唔得先

恒指三萬點都黎..自己諗

其實唔使擔心, 無左你, 世界繼續轉。 工唔會難搵

Lm樓豬聽日訓醒又覺得呢度好pay唔遞信住

2023

裸辭左半年
無悔

樓主，新官上任，對d 野唔熟好正常。你做曬d 野係好，係叻仔，但係新官都要有個落台階，人地想知點運作，你咪教下佢囉，大家先會好黎好去，搞到咁僵為咩呢，對佢有好處？唔係。對你自身有好處？又唔係。放低界線，大家和諧相處咪算囉隨時你可以快d 升職加人工添呀

後勤咁多位

樓主出黎做野做左幾耐？
唔好諗到自己咁重要先得架
公司冇話冇左邊個唔得，人地咁對你，你又冇經濟負擔咪走囉
以前上司人都走左囉，唔係以為下個都咁睇好你嘛

一路做一路揾啦
咁質疑你又點會睇得起你啊
有m又點 咪又無運行 仲諗都on9

期間我就要直接同新SM Deal，交野俾佢, 佢問我點樣可以令佢相信d野岩, 唔肯簽

個sm on9架？女人黎？你辭職佢驚d定你驚d?

勁既話邊度都唔差啦 不過都要有伯樂 試下am grade

1個人做2個人野
出糧又出得一份
睇你字裏行間，都好大怨氣
無謂 為左五斗米折腰
走左，你個人都會開心好多

宜家搵緊幾錢一個月？